大陸親戚問我借錢

大陸個親戚問我借一皮，話搞緊啲實務所以手頭緊信用卡透支。咁我呢個月交咗學費，佢就話等我今個月尾出糧俾佢。
由細到大都見我老母辛苦做嘢冇乜錢，但又要供養佢班大陸親戚咁個個月俾錢但唔知有冇還返。我考慮借比佢嘅原因係細個都比呢個親戚照顧過，但我又唔想開咗個頭之後一路要係咁借錢，仲要開口叫佢還先難。我咪唔應該借

留意返 支那人果d叫做俾 唔係借

憑我本事借嘅，做咩要還？？
借就預左write off 啦

咁都要問你係咪智障
你預咗佢唔玩咁咪比囉
恭喜發財

一句無錢咪得

同佢講買左gme 冇錢

你咪話你都有生意做緊
問佢借返囉

預左無得還既 你可以借

認真 窮撚脫唔到貧
十成九亂用錢
其中一個原因就係借錢或者充大頭比錢親戚救急

正如佢地發達唔會送層樓比你既意思一樣
你自己都未顧好自己 冇資格幫其他人

啱
未見過有錢人會亂借俾人

最多請下飲茶

講真 一萬唔算多 親戚上可以考慮借
佢唔還就當少個親戚

支那人互相欺騙是日常，要出post這麼認真嗎？

又話大陸人好富貴?

支那狗一個仙都唔好比呢個係定律黎架啦

佢的国唔係厲害了嘅咩
使乜借錢

有心還就講清講楚幾時還
借據點都唔少得

新年流流借錢食懵左
19迷信fact checked

樓主可摸耳借埋俾我
我香港人
係黃係同路人係手足
點計都親過你個支那親戚

佢用自己實力拎返黎，點解要俾你

話自己孖完炒輸股咪得囉 擺明唔係借叫你送錢

呢個真, 最興話借錢返大陸起屋, 但無得還, 知你戇鳩鳩有得借再叫全家落黎搵你笨柒

呢係話幫大陸
但我屋企人借過幾次錢俾大陸人都會還
我借俾香港幾個fd都係
偉 係度嗎

唔係話幫大陸